以前realtek可以電腦系統消人聲/改key..但windows升級左後冇左點算

win10本身都有，但有日升左級之後冇左
我知佢store有realtek audio console (就係依樣野)
但下載失敗，好似依家都冇再依個軟件

想問下有冇方法可以下載返?
或者有冇d咩軟件可以改key/消人聲for電腦唱k用?

去你塊底板個廠/ realtek 到down返

官網都係叫我去返Microsoft store下載
但一禁下載就話「錯誤」

重裝WINDOW再安過

我都想裝返，realtek audio manager

乜realtek咁出名？因為我以前記得小學雞D牛龜電腦已有用呢隻野。以為舊時代產物（即諾頓？）
而加新機我仲突登裝完機去刪Q左佢